見到個mk妹 幾長腿

左瘦啦, 左邊個仲好

太瘦啦, 左邊個仲好

角度

唔係 堅幾長 法官大人

正面呢？

大腿係邊?

小腿上邊

幾白滑